831太子站性質嚴重過64天安門

64天安門係國家武裝部隊血腥鎮壓異見學生
831太子站係國家級武裝部隊向平民發動恐怖襲擊

64 2.0

性質一樣

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，要令全港市民同外媒好奇，總之一定要逼到佢地回應

64 係打壓異見份子
831太子係平民受害 不問政見

推到上國際新聞

721 都可以俾你夾硬講做純粹警察唔夠人手，並無勾結。
831 你點樣駁呀? 警察武裝精英衝入交通工具無差別攻擊平民

推

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

咪亂up，佢係夠人手架屌您老母